武漢肺炎病毒，別名應該係咁

中文:
天罰病毒
天誅病毒
天譴病毒
審判者病毒

英文:
Coronavirus of Divine Judgement
Coronavirus of Divine Punishment

廢衛收皮啦

Read

共匪整隻病毒出嚟
點知原來專殺藍屍，奶共狗甚至共匪

終國病毒